【藍神降臨】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

我藍

藍斯可否不要走

正皮

羊

羊...

快d ge禾仔

羊想點阿

Ramsey please stay

睇細爆我不如睇返我藍 愛狗屌你呀

續藍斯呀屌你鑽石眼

奧巴好想入波

細爆直線

依球細爆都交得靚
唔好屌咁多住

又miss

Auba..

放走藍斯會係阿仙奴衰落既伏線

Tank轉做翼啦

我藍咁既後備 走左係邊到搵

羊
以為睇緊多仔

願意用愛狗條命換藍斯留下

貴版禾子

Guendouzi 呢下咁靚
羊

奧巴美揚啲把握力真係

唉，藍斯好有職業道德 感謝

Saka

羊要射失幾多球
難得細爆傳到球依啲波

又射失單刀

auba 要幾多chance 先入到波

兩件都水貨

羊今場炒撚左幾多球

啲單刀咁難入

都衰落左好耐啦

兩個沙卡

其實牙羊今年先第一次打快車期
場場踢足咁濟
表現有所回落都好正常

牙羊miss得差唔多啦 下球應該入

傳到法比咁

羊41

Auba!!

4-1

羊 goal

羊。。。

羊靚波

auba -6

反藍反沙收哂皮

細爆傳番球靚波

羊又嚟

羊goal

又燈

入左了

終於入到

射係咁射喇。推多下驚佢腳軟

終於攪掂

終於入

省中人先入

省中人

愛sir玩鳩講波佬

神射手美羊

羊好多場都省中人入

垃撚圾

-6 9

愛sir神調動

你地有無諗過牙羊今年先第一年打快車
表現正常係會回落
都仲有咁多波入 你地仲想點?

沙加傳俾沙加

-6先識入
辣殺

-6入返

羊哂左咁多chance終於入

好心愛狗比佢抖下

呢個真，年紀又唔細

羊咁努力係有回報既
所以我唔會又屌又盛

Rubbish

papa呢下傳得勁靚

處女座傳比雙子座

係k角位推一腳再射好似係auba食糊位

終於入波

阿羊入返粒，lead返一球

鬼叫愛蛇死都要換走拿卡咩

入咁多波唔係阿狗勁...係富咸真係廢

papa好球

放題到放你前鋒幾碼無人

papa老波骨

papa

對而個黑沙維一入黎就係度狂送

場場打足。。。

想saka入波

羊一月聯賽已經 14 球
You can’t argue with that number

想入波既都入哂
皆大歡喜

等我助攻佢

又係呢個位，羊係右邊用右腳勁射好似下下都響晒袋咁，反而撞射佢左腳勁易tap in都唔入可以

射手

手足d gif好正！謝謝了！

papa好正

傳左佢咪算 係都要食一腳

換左都要搞基

特登去後備席搵拿卡

auba過去同laca握手

佢走住射角度波係幾勁 但tap in 真心廢

DLS 2條友一定有做過愛

一場一場咁睇啦，冇人話阿好勁

差極都唔會呢D單刀唔入掛，其實都只係一個字，

坦克啲進攻真係一流
係防守

Henry

見個個喪屌都唔知做乜鳩
上年上半季係德甲有得抖冬天賽程
今年就場場踢足咁濟都仲有14 15球聯賽入波
半季咋
想點
下半季keep到分分鐘30球啦

握完睥左下愛蛇

羊好似以前艾迪巴約，吊下吊下就入波

最緊要贏就得

失嗰球坦克好大責任

auba係有時miss下chance
但阿狗呢隊垃圾有呢個級數算好啦
入左成13球仲想點

Giroud 聯賽最高入球: 16

終於見返拿卡笑笑口

阿狗前鋒第一風扇後都係咁

咁好兄弟既箭頭

真

球球入撚哂就唔駛黎你牙犬去撚左鍠啦
kane同牙朗都唔係球球入啦

愛狗含撚啦

同埋禁區頂佢入幾球靚既都係右腳燙，左腳成日食死左咁，空龍都唔入成日

仲係死老野帶果時日屌夜屌RAMSHIT
但無可否認喺愛美麗手下發揮好好多
唔再9衝上前唔返後
呢一刻希望佢留低

吹拖仔係咩事

mo man dou

大勝了
反愛大軍要暫時撤退

班友係咪杯葛saka

冇波到既屌

球證ON99

拖仔好慘..

阿仙奴好多年冇出現呢種左翼衛
攻力已經勁過a cole
都算唔話得

叫親殺卡都

4:1都有握手🤝

我愛拿卡

Laca 都一樣失
一月一聯賽已經 14 球
領先 salah kane hazard aguero

啞仔今場都係靠經驗企位遮線
其實講跑真係唔夠人跑

佢自己都要show 下辦比其他球會睇啦

不嬲羊都係勁走位而唔係finishing嫁啦

有冇gif

now個講波佬係咪on9

對面都on99 咁多小動作

諗起藍斯走就想喊 有冇手足一樣

呢到啲手足不嬲都鳩鳩地
入咁撚多波都屌
無羊牙犬已經中下遊

如果佢把握力勁應該唔止60m

一向都係

拖呢球直線

食屎狗球證

反愛之路 有你與我

牙叔巧波

好過聽牛丸把聲

把握力都勁就世界top3中鋒啦

拖呢腳

其實阿叔係咪報細數

打富咸都炒唔到愛狗就真係好躝啦
4:1其實都係唔合格
人地本身入球數字都低
係牙犬身上都入到波

對隊垃圾嬴有乜好j
# Emery out

niles都唔錯架喇
今場應該會加分

羊係多蒙特已經係咁miss chances又係咁入波嫁啦

坦克真係不適宜打4後

拿卡入既波好似都要左腳控一下再右腳抽
今日入果球就係咁, 有球佢俾人打到塊面就係用錯左腳控前 如果果球右腳即射可能都入啦

Saka 好似踢左10分鐘都無乜掂波

拖球波真心比得靚

對面廢咋 係右邊黑洞咁

有啲攻勢係佢走位拉出黎

有時見到球員很關係好都會好開心
好似一家人咁
去享受每一場比賽

比人杯
新仔好多時少波到

細爆傷埋

你都99地，入埋我阿爭緊第1啦

連續兩場用佢，加分架喇

驚saka搶佢地個正選牙

rambo

好心愛狗唔好再出羊單箭啦 少左拿卡拉空位 根本以而家個創造力好難入到波

球場邊好大聲嗌換人

快

阿叔

算係咁啦 講miss chance 亞路 傾 都唔係少佢好多姐
我廠好耐無前鋒入咁多球

其實叔波底勁好
踢岩位好勁

又一個弱智球迷

你都鳩鳩地
球球入果啲都唔會黎牙犬啦
你有無腦呀
比個美斯你好唔撚好呀
14 15球呢個數字隊隊前鋒做到呀？
齋屌係好撚易嫁
你真係當啲球員機械人唔會攰唔會有狀態差既時候咩

認同

果時多仔無限供應俾佢咁濟

羊比盡都係做到d 小範圍配合
明明拿卡hold 到波自己去到波 根本同羊就好夾

新一年新開始

可以去握手

早幾年黎我地呢度 可能仲好

愛蛇真係

駛唔駛咁大反應 睇LIVE MISS CHANCE 屌鬼幾咁閑

好勁

✅ Xhaka
✅ Laca
✅ Ramsey
✅ Auba
😁 Happy New Year, Gooners

其實會唔會係我要求低
我覺得而家牙羊入貢多球已經好好
啲手畜好似要自己啲前鏈鋒入波多撚過牙朗美欺咁你

有無 拿羊握手gif

本身好似踢翼出身 但唔明點解佢出波咁廢 又唔係逆足
同埋佢呢d 年紀再唔定位就好易會變4 不像 以前叔叔又話佢應該踢中間
但左中右佢都踢勻哂

爺爺

假膠黎
就算牙朗美欺都 miss 唔少啦

佢其實岩踢咩位
佢拎波好撚冷靜

條中場廢左好多呢

卡叔在陣果時就係差個前鋒, 好可惜
果時如果有LACA OR AUBA其中一個已經CHAMP咗

唔夠翼就岩晒
下年NELSON AMN黑雙殺
2&B攻中
真。雲加種樹

邊個motm?

又冇cs

咪就係 miss golden chance都唔比屌

今場試左， positive

叔叔

竟然睇波

爺爺要佢踢中場中
愛狗放返佢踢翼同閘

ar 叔比波能力麻麻地，唔似handle 到打中

支持kola

我諗俾坦克啦

Leno派膠又保，兩件水貨miss chance又唔屌得，咁似某球迷會既

羊拿真係好fd

中場中出身(好似係)

牙叔打翼好似好啲
有托仔 下半場沙卡可以少啲用

激動屌句姐

單刀唔入屌兩句姐 又唔係叫佢躝

所以波底真係好好
硬係唔知乜位最勁

坦克啲進攻真係好瘋狂

支持賣哂佢

佢岩岩先出現咋
可能岩岩返到屋企

防守好廢, 不過然波就算

想iwobi攞

佢岩岩睇完J華

右翼出身

有啲手畜直頭話羊垃圾添啦

仆街

踢閘有比狗又唔輪到佢
踢翼突破能力又唔夠

止血三分
三中場好好多

純力量推進果下正🤣

藍斯真係岩用

對唔住 我想問阿叔係邊個？

藍斯幾岩而家呢個踢法

星期日出哂副選打黑池啦
黎緊仲有2場硬野

快啲續啦

佢今場腳風特別唔順咁，幾下比個龍捉哂

好似街場阿叔果個（以前）

防守專注力差 比波又唔係佢
睇左佢咁耐佢最強係盤扭同快 唔打閘or 翼真係無行

佢本身係想打box to box㗎 係而家右閘唔夠人（好似係）先搵佢頂

Niles

之前都試過 係踢得幾好 轉個頭下場愛狗咪又係唔出

其實出坦克就要踢三中堅/ 踢多個防中 補佢位
攻強守太弱

下季都一定走了

呢期腳風都麻麻
今場入返波之後希望繼續順

管理層都收返份約啦,唔會再傾

坦克起動慢，短程唔岩佢, 但中距離沖刺好fit

就黎變阿狗大十字，乜撚位唔夠人都搵佢頂

中堅都踢過啦

藍斯

踢三中堅好似上半場d 閪波咁 但變返四後就會失位 其實都難搞 下半場有拖都失位失到仆街 除非左中堅有速度包到佢位 但我地應該唔使諗了

佢又無大十字貢全面
人地中堅龍門都試過打埋

AMN

Arsenal have kept just 3 clean sheets in their 21 PL games this season.

啞仔傷完之後無左速度了

阿狗應該要擺返個進攻中場回後現位同HOLD波, 除非縮鳩晒係後面打反擊

三中堅閪波 係因為無創造型中場
懷念 jj

牙縮都踢過中堅啦
係前鋒,左翼,龍門未試過

比CC龍爆到食塵, 以前未必追到但都一定唔會食塵

狀態好嘅燒

全面多蒙特化

續乜春
條友由宣佈唔續佢之後表現先轉好
針唔拮到肉唔知痛
如果佢上季表現都係咁一早續撚左

大十字cls

有球見到cc龍單刀
啞仔係完全無得追
好在射失左

宜家係阿狗唔要佢呀清
唉

簡單d 講 打穩陣一定夢遺

你知我知單眼佬都知

啞仔呢類型既中堅無左速度其實都可以玩完
希望完左呢季好黎好去放佢返法國算

你係失憶定講笑呀
上季拎埋player of the season喎

Arsenal have scored 10 goals this season via substitutes in the PL, more than any other side.

愛sir首要係中場平衡，冇計

又黎j呢d野

上年有一期頂左幾場左閘好似

藍斯真係一定要留
快啲同佢續約啦！

Arsenal's Bukayo Saka is the first player born in 2001 to play in the Premier League!
17碎

藍斯依家踢SS 幾撚勁
踢後前鋒半格 再周圍走唔錯Wor

走左佢要入返個同質數又要夾都唔知幾錢
有無人話我聽點解唔續個十年球員？
原因係邊

講真隊波猜得最撚順果陣就係出藍斯 / ozil + 拿羊
佢自己都有眼睇啦

撞撚死人

好橙
入黎10分鐘帽掂過波

球會已經收返份約
藍斯經理人已經開始同英超以外既球會傾免費轉會

留藍可以嗎

傾續約前表現垃圾+獅子開大口

失果球4打5 左右邊都廢到

陣中最好既球員俾愛狗bench晒 / 拆散晒 / 唔續約
愛狗好波

話愛sir 唔中意用佢呢類型既中場呀 即係原罪呀屌

不如咁講，細爆唔好拎咁多波，成隊順晒
拖仔入黎後叫佢上去追波，後面即時順番

因為人工高
臭燒350k,羊,拿,MK~200k
球會唔敢再比肥約

開你老母個大口
同 mk 差唔多水平都叫獅子開大口呀？

屌, 條片仲要係德甲官方出

要求180k週薪都叫獅子開大口

上季player of the season準則得淡笑
一大班反雲狗踢閪波
藍就有俾心機踢咁解

佢今季(近兩個月)表現係有回勇

先唔講係咪100%可信
咁依家肯平D 又踢好波 就唔續？

咁大間球會鬥氣？

Mk份約本身應該比藍屍

上面唔肯俾錢

本身換山狗果半季 mk 係幾好
係今季開始閪到呢家

要 180k 以上
宜家人地有得揀蛆拜
同埋續佢如果唔清燒
Summer 就算想買翼都冇人工空間
我地上個 summer 已經差啲過唔到英超個人工限制 (同球會收入掛勾）
要清人 (包括 free transfer / loan) 先夠人工空間

咁佢係咪有表現先
英超24場7G10A
歐霸6場4G2A

MK真係阻撚住晒

係高層收返張約
屌鑚石眼 + 總監

所以我呢個由12-13開始反藍都開始反唔落
不過佢踢正選真係太多西波

如果唔係靠份約mk應該唔肯黎
山狗就會total loss

Mk雖然表現差劣但打法好岩愛狗

講真,唔信佢冇份做決定

就咁數
summer 最少都會走 martinez 贊 埃及 黑碧 甚至間諜同啞仔
我就覺得話唔想出錢只係球會藉口

夢都可能唔續

中場中

呀orxxxxxx 好似有講愛狗唔中意用no.8

佢打cm唔夠workrate

陳詠謙個樣有啲似坦克

咁咪轉number囉=.=
愛狗係鐘意搵8號位踢10號位
可惜藍斯踢唔掂

講真如果要續藍一定要放其他球員
唔係冇人工空間買翼
一係棄燒
高層諗法應該係留左燒續唔到藍
愛狗明顯鍾意藍多過燒

下愛狗勁鐘意no.8喎
唔喜十號仔

只愛細爆 沙加

條友真係on9
清左藍 我就諗唔到可以買邊個返黎踢呢個位
次次咁好彩可以咁平買到拖呢類咁岩使既球員咩

做Supersub 咪得，依家踢後備又無見佢嘈
今季英超出18 場成10場後備 踢得800分鐘到
2 Goal 6 Assist 隊內助攻王

唯有希望犧牲完藍斯真係簽到隻好翼
唔係千幾萬買返黎仲要等佢成熟既幻幻

睇咗佢咗多年
由斷腳再慢慢打返起

180k super sub
我地唔係豪門呀大佬

又拎數據出黎J
上季無拖,搵佢打中場自己標左上去攪到後面得番沙一個輸幾多反擊
仲有D自轉,拖波望幾十秒先肯傳,衝上去同隊友撞埋一舊,搶隊友波攪到無左單刀
呢D數據有無講呀
定係你選擇性失明呀

佢想用18M鎊買舊部下,30歲既Banega

感覺似係

高層鐘意燒(球會icon),覺得藍唔值佢agent叫個價
愛狗對藍斯冇咩野,但肯定憎燒

結果搞到依家咁

一早講左佢個 role 係 head coach
轉會同續約冇咩 say
愛狗開季仲用藍斯 10 號燒 mk 拉邊
比人狂屌

MK
180k連super sub都唔撚係

你都識講上年無拖啦
咁今年有拖依你講法咁樣咪有人逗到藍斯 咁更加要留佢啦

咁我無野講

我係諗轉會費都係錢啦
你free 走個，之後又要買人加出人工
一來一回節約到幾多錢？

唔睇入波助攻睇乜
我又唔係J佢傳球成功率呢d數據

不了 用xhaka 好過

藍斯 續我藍啦

mk點甩手呀宜家
你講喇

通常一般既翼都係速度行先，令你抆衫尾或者直接食塵，
但tank係用力量爆開你半個身位咁推進，出波
呢d翼好少見

其實邊個係鑽石眼？

點解愛狗同燒會搞到咁大仇口

無記錯個決定係愛狗 + 總監 + 鑚石眼都有份
只係唔再係領隊有哂全部final say 咁解

有表現
大家都想
但已經返唔到轉頭

Sven Mislintat
阿狗既Head of recruitment

唔係工兵唔岩佢用

唔續藍都唔係唔得既

但鑽石眼要證明佢用更平價錢買到即食翼
要有入球能力(藍功能)+個人爆破能力(我地隊波最缺)

唔覺得咁既級數球員會俾我地買到

幾時請technical director

其實而家講咩都嘥氣
比一個球員進入最後一年約佢已經無限大聲過球會
而家佢因為可以 free transfer 可以揀幾乎任何球會 + 好大嘅 signing fee
如果你唔出好高價佢根本唔會留
好似燒都係一樣情況
正常根本唔會出到 350k（salah 上年 poty 表現即刻續長約講緊 200k only）
所以講到尾根本球會前幾年種下嘅禍根
燒山藍三個
根本一年約之前一定要迫佢哋簽唔係即刻賣

Ornstein says there wasn't a final contract on the table (pulled by Arsenal) for Ramsey but they had been looking to get him into a new one. Unai doesn't really play with a number 8 (running on to play) so for footballing reasons he wasn't super keen to re-sign him. Financial was the other reason the club didn't push this a lot.

咪有個以前巴塞果個raul xxxxxx 唔知係咪

好似高層講過唔會再比呢d 情況發生

愛狗要d攻擊球員瘋狂迫搶

燒今年係跑多左迫多左
但都係唔太搶到個波

ok又轉軚
中場全部工兵算啦你老母愛狗

愛狗教開嘅體系入面都唔用純十號
不過其實而家除咗雲加都無咩邊個領隊會用純十號
愛狗嚟之前 identify 兩個 key player 係 auba 同埋 ramsey 添
應該係球會通知愛美麗唔會續藍斯
叫佢唔好狂出佢
如果唔係依賴咗佢之後又係好大鑊

燒踢左十鳩幾年波都無做過瘋狂迫搶，你玩鳩佢咩
諗起燒平時D 55波一定輸
64 波就輸一半

利申：撐燒

d迷藍又上水

唔好再混淆視聽啦⋯⋯

1. 係藍斯當初吊高黎賣在先，遲遲唔傾續約，目的好明顯係趁亂想發國難財

2. 正選西波，中場死帶唔傳，醫院波，攻上去唔番黎，自轉360

3. 後備上黎有貨交，使唔使180k以上？？

迷藍答撚晒佢先上水啦

Head of Football, Raul Sanllehi
Managing Director, Vinai Venkatesham

Pierre-Emerick Aubameyang since joining Arsenal:
Games: 39
Goals: 26
Assists: 7
All these goals without any natural wingers assisting him. When we finally get a couple wingers in, this guys gonna be on another level

屌呢家好似又重演返幾年前咁
有勁前鋒無靚翼

以前就有靚中場無好既前鋒 / 有前鋒無中場

屌

8號仔又唔用 10號仔又唔用
我真係唔明中場出身嘅愛蛇係咩諗法

後衛就任何時候都無

明顯佢係要Guendouzi個類

he wasn't super keen to re-sign him
但係喺呢個之前 arsenal 已經 pull the 180k－200k deal off the table for financial reason
其實個主要原因係 pull deal 之前
gazidis 辭職
所有 transfer 變咗前巴塞總監同埋鑽石眼負責
佢哋覺得 ozil 350k 之後唔想再 commit 一個高薪嘅中場球員
喺 gazidis 辭職之前放出嚟嘅風一直係有 offer 比藍斯等緊佢簽
佢未簽
之後 gazidis 走咗 ramsey 想簽但係阿仙奴反而 pull 咗張約

我地上一隻靚翼應該係沙皇
(雲加格硬擺佢做翼但係好勁)

已經係積壓多年既問題

姐係點
我到而家都唔太知Guendouzi定位係乜

當然，而家現代足球個個中場都要迫波
奧燒根本冇市場，去中超土超或者有人岩既

果個係 director of football
而家嚟講等於鑽石眼上司

愛狗system:
2 (甚至3個)Deep lying 中場
高壓閘
高壓翼

瘋狂迫搶

唔要8號唔要10號

本身block左你都要覆
臭燒其實都好勤力,無論回防定係進攻
我記得有場佢甚至有幾個tackle,係全隊最多
只係佢身體語言令人覺得佢懶懶閒咋

細爆比過頭波前鋒其實係有sense
但咁快差唔多場場正選擺明害左佢 當年牛奶岩岩出黎已經成熟過佢好多
不過其實都係唔知佢踢乜9

佢要個box to box啦
關刀,拖,沙卡都試過做

第1點係出過下幾單新聞唔Sure ，就算當你岩，
，傾合約個價唔岩咪傾到岩囉，又唔係擺操，又唔係同媒氣放風，又唔係hea 踢。依家肯平D，咁大間球會同個球員鬥氣咩

第2點今季無左啦Wor 清
第3點你話唔值我都無野講，
係唔太信球會平價加平人工搵到個好球員返黎

熱狗-6到

藍斯係原罪

咁快1-0

熱狗撚狗咁撚卡迪夫

1 根本就係球會早幾年傾續約方面架構唔清晰先會有既惡果
唔係話球員完全無問題
而我唔撚明點解可以之前燒 山 奶 藍呢四個核心都可以一齊去到最尾一年先傾續約比人禁住黎食？

2 總知佢落場係有入波助攻我理西佢自轉720 度呀？

3 一係你搵比我啦 又要低人工 最好轉會費平 又要交到貨
講緊一季有 3 4 條戰線 藍斯呢d 級數既中場就算唔係場場正選 都叫主力既一份子啦 呢家明明就係講緊隊波個depth 唔夠

ozil 果種踢法而家真係比較少戰術會用到
其他嘅一線十號已經轉晒型
其實雲加都有試過幫佢轉型
有一排係咁要佢企前面前插射波
踢到 second forward 咁
結果佢走到靚位射波多咗（助攻數字都跌咗）
但係始終射術唔夠好
又有試過轉 343 之後變咗 striker 後面果兩個之一
其實我唔覺得 350k 嘅 ozil 會有大會要
所以愛狗無論點都要 figure out 點樣用佢
唔係既話姐係 350k keep 住倒落海

就算同人工都應該搵過個好d番黎啦⋯⋯

藍斯呢條友個底花晒仲信佢先傻仔

死熱狗-6到

Emery: "We are behind the first four teams in the table but we want to keep close and in the near future maybe there will be opportunities to be in the top four."

以為高層會施壓俾emery 逼佢出ozil

中超ok既，奧燒名氣都大

其實藍斯踢法重來都唔係 8 號啦
明明係前場自由人 ／ second forward 咁滯
你估真係著 8 號就係 8 號踢法咩
wilshere 以前都 10 號啦

其實費sir既曼聯都唔用攻中做重心，用兩翼側擊，愛sir行呢個方向

到今天既曼聯，都一樣唔係行攻中政策，馬達有正選都放邊

仲要以前簽落果班人 所有average 既球員人工都好撚高
唔知係爺爺定gazidis 話事啦
但埃及 贊呢類既無得落場都逗到 4 5 萬磅 計落比例都好高

其實今場都炒好多球

點解要參考曼聯
毫無參考價值

行路都計distance既，ozil有咩運動能力可言

愛狗唔會figure out到

教西維爾佢將人地件10號(benega)改做防中
教鈀件10號(柏斯杜尼)仲慘雪足兩年

呢個真，一直bench 燒其實對球會定球員都唔會好事
350k除左中超/ 49000之外，應該無球會俾得起，奧燒肯走既機會係0
emery 呢到真係要諗下計，唔好遲早實炒大獲

仲要講緊ozil 呢d superstar 級既球星 佢既ego 好撚大
再咁 bench 落去實搞事

成日講乜鳩運動能力

1. 講咁多廢話，一句球員有問題囉！佢玩球會呀⋯⋯

2. 講撚左正選佢例閪，個底花晒扮失憶？

3. 使乜我搵，咁貴請鑽石眼黎做乜？

丫屌你呀，答哂你3條問題，又唔覆返我

講句唔信就完，咁你咪問果幾條問題啦
你直接話唔信咪得
我OK

根本就係球會以前處理呢啲嘢幼稚（尤其上年之前基本上雲加話晒事）
你睇其他大會
做 2－3 年已經開始續約
唔續嘅話就雪 ／ 賣
阿仙奴太仁慈
結果比呢三個 star player hijack 咗個 club
比佢哋拖到最後一年之後
基本上球員係立於不敗之地
人工一定高到唔合理
球會一起含撚比高啲人工 （eg 350k ozil）
一係接受 lose them for free
所以話其實由佢哋 run down the contract to the final year 果刻開始
阿狗已經點都輸
其實以前阿狗都識呢樣嘢
唔係點會連雲狗最後一年約之前果個 summer 都逼住賤賣比 19000

雲加續約之前一直所有嘢都係雲加話事
所以 gazidis 先同佢權鬥

波就唔係講一場兩場既，你夾硬講都冇計，睇開d, 佢係阿冇機會架喇

有咩好講，你連佢拖約都話唔信
係喇藍斯好忠心減人工都簽

Emery on Ramsey: "He worked very well against Liverpool. Today he played 15 minutes and he scored. He takes confidence and the result today. At the moment he's working with us, I think yes [he will stay until end of season]."
信唔信愛狗好
條撚屌講親都係反話

Emery: "Our challenge now is to improve defensively. We are very happy with the attacking players, scoring lots of goals. We need defensively to take more balance and improve. We need to work and prepare for the second half of the season and do better."

benega 鬼係防中
明明係逼搶形攻中，同埋愛狗教之後勁咗幾多
pastore 就真係自己廢（同埋本身都唔係 10 號）
愛狗教之前其實 psg 已經冇正選

入唔到攻擊球員應該唔會冬季賣掛

希望高層唔好咁on9賣

都唔慌有會肯比錢簽個暑假就免費轉會既球員啦 你估好似曼年咁on9 無啦啦搭件mk 過黎咩
不過就算有會肯藍斯都唔撚制啦 賺少筆簽字費

唔係可以講乜
一早定左唔續
係班迷藍仲ff

Emery confirms Mustafi came off at half-time because of an injury

一定會留
佢而家擺明季尾 free transfer
都冇球會肯用錢買半年約

例牌換人理由
唔通話因為打得差而換咩⋯⋯

Emery asked whether signing Gary Cahill is a possibility: "We didn't speak about him."

Emery on January transfer market: "It's not easy but the club is working. We are watching different possibilities and maybe we can if the transfer market gives us some opportunities we can sign one or two players."

用過"tactical reason"啦

唔買後衛真係唔掂
走場狗久唔久走下場
k6又冇態
p5一個打晒咁

佢呢個係後備都冇既理由

Emery on fans booing his decision to replace Lacazette
"I understand the supporters, but I need to do my work. Tactically we are thinking we need to change for more balance.

We know Seri well, we need a player close to him, not let him play with the ball too easily. I think Ramsey can do that and help us with attacking moments.

I need to do my work. But for me today Lacazette helped us."

呢個問題
又係 star player 唔啱踢 manager 果套戰術
兩睇啦
球員贏嘅話基本上係話俾全世界聽 player > club
之後嘅領隊都要睇佢頭
亦都會好難教
如果領隊贏嘅話就會流失你嘅 star player
蝕人工
其實點都係兩敗俱傷
所以最好佢兩個傾掂數

其實轉咗陣之後 auba 繼續拉邊
ramsey 喺前面 free roam 咁滯
如果要 keep 住兩邊嘅 depth + 踢無鋒
收 laca 唔收 auba 好合理

你條撚樣應該鍾意山狗果種鏡頭前鳩跑做樣既球員

你睇多次我點答第一點，我係話當你岩，再講我點睇

其實冇咩唔妥
人地加個中場
我地加番個控制番

但觀感上好似話人聽佢想守

咪講緊球會有問題囉
你比到價就續架啦 又要個個都搞撚到最尾一年咁巧合既
呢家個問題係你唔續藍無問題呀 咁就唔好出佢囉 屌你又要擺佢出場 仲要有貨賣

仲要我就唔撚知咩叫例閪啦 當對利咁樣全隊咁閪又入佢數呀？踢得好果陣又唔見你講

本身都唔係迷藍 但覺得佢無你講到咁一文不值

中堅位基本上一定要借人咁滯
冬季買唔到咩人
除非 mavu 盡快可以踢

卡希爾

其實要奧燒踢迪布尼果種得唔得？

其實爺爺年代燒都可以有做防務 好多時都有返到後場幫波
係d 講身體對抗既 55 波佢大多都會輸或者唔去爭果d 波
所以都唔明點解講到好似咁唔夾愛狗咁 最多都係逼得唔夠好 但都唔算係懶

馬伕點睇都完勝卡希爾
反正兩個用波都係垃圾
馬伕仲跑得快啲添

Granit Xhaka: "The coach told me and Matteo Guendouzi to get into the box more to try and take some chances... I hope that 2019 will be big for Arsenal and we want to take a lot of points and see if we end up top four or not."

之前其實講個晒
唔想因為佢入個波d上水迷藍又重覆番個話題

球會覺得唔值咪唔續，依我睇非常明智，因為藍斯呢類兩面刃球員唔值得囉英超最高個批既人工

如果佢肯100k以下，留佢做下戰術球員輪換下我ok

求奇出件u23 都好過卡希爾啦
分分鐘仲慢過 xhaka 呢家仲嫌唔夠慢咩 想落場一齊自爆？

除咗傳波冇一樣嘢做到
de bruyne 係現代化嘅全能攻中
跑動能力, 引球推進, 遠射, 視野, 小組配合, 長波, 一腳波
全部頂級
唔好話 de bruyne
silva 都成功轉型做防守逼搶都做到, 又保護到個波
已經唔再係純 10 號
ozil 長遠最多只可以學 silva
不過講喺壓力下護住個波嘅能力 silva 好好多
又唔易跌
其實我諗唔到另一個頂級球員係 ozil 嘅踢法
係頂級 10 號 (甚至世一10號)
不過其實 10 號喺現代足球已經絕種咁滯

屌咩
佢本身都110k啦
英人,上場交到貨,老臣子,你想要幾平呀

100k 以下你講笑呀
減人工留低添呀？

睇左都成十年佢既波好難唔有咁既結論
除非你近年先睇波

歌都有得你唱
藍斯 運用球很慢
後面分波你卻自轉三百六 常被責罵？

唔係我作架

愛狗場場都45換人真係好戇鳩 大戰一兩次就話果斷姐 而家差唔多場場都45換 即係代表一開波個game plan係亂黎?

迪布尼唔使諗啦
呢家ozil 速度同靈活度都差左好多
學silva 都有得諗既 但佢對抗性真係好差

佢忠心嘛

100K 以下真係無咩可能
OK 可以完討論

正如呢度以前有人話山狗扭失之後追住人咬好勤力好有鬥心
但明明全場距離最少係佢 唔回防又係佢

懶唔懶一回事
戰術啱唔啱又係另一回事
同埋勤力都唔代表逼搶有效
同樣前場自由走動嘅話 ramsey 逼搶勁好多

想完全輪換又唔敢
又想比契仔踢多d

咪on9啦
捉住忠心呢點就好似無敵咁
球員都係打工咋

但係 distance travelled 同埋做咗幾多次衝刺其實都有分別
其實唔好講愛狗
就算雲加自從轉咗 343
冇一個固定 10 號位比 ozil
佢都已經冇咁有效
再之前為咗出晒(前)雙契 4141
又係廢晒

呢個其實係睇愛狗功力
遲下無埋藍 得返燒 講緊有能力係 final third 比到波既我認為得返燒
望就望愛狗諗到辦法點樣用其他人cover 到燒逼搶既不足
我諗都無理由 350k 簽返黎淨係對弱隊掛

有一個逼唔夠好已經差好遠
依個年代好難搵位俾奧燒踢

講咩忠心呀
其實我覺得佢起碼係去 juve bayern 呢啲
唔係之前講咁去 19000 猁
已經係好嚟好去啦
人望高處好正常
而家就算比返 180k 佢都未必揀我哋
去蛆爭歐聯喎
好嚟好去啦

我諗愛狗會諗點清走臭燒多過點用佢

講真佢個 role 講到明係 head coach
如果高層決定唔清(或者清唔到)燒
一定會迫佢用
到時仲難睇

講笑啫
上面話齋咁有料去祖記拜仁囉
我地使乜搵d星級球員做後備殺手？

gunnerblog @gunnerblog
Unai Emery tells the press conference Arsenal could sign "one or two" players and that Gary Cahill has not been discussed.

真係癡撚線
講緊隊波有辦睇 又係最後一年續約果個簽左 350k
佢嗌價嗌 180k 少差唔多一半 咁樣唔算忠心呀？
使唔使貼埋錢落場踢先叫忠心呀

佢而家話講笑咋
笑下啦

中堅最緊急

臭燒份約仲長過愛狗
愛狗輸硬

中堅同有突破能力嘅翼

唔係點j 神調動戰術大師牙

都係個句180k佢唔值

點都係翼啦

350k 冇咩比較價值嘅
果陣幾乎係 hijack 我哋咁滯
得返半年約唔簽佢又星散又唔會買到美揚
佢基本上開咩價我哋都硬食
不過對比返 kolasinac 都 140k mk 都 160k 我覺得叫 180k 真係一啲都唔過份

都識講以前個續約方法係錯
依家冇呢支歌仔唱
搵返嚟比冇意思

其實翼隨時下年收返 nelson
左 iwobi 右 nelson 咁算

就算買到dembele 都死啦
條後防放題咁 連富咸都入到粒

kola 免簽肯定可以拎高3成人工

今日 mustafi 傷呀

MK 180-200k左右
藍斯週薪要求係接近MK既週薪

所以點解藍斯一定會寧願留到最後一年約
雲加條懵撚之前仲話啲之後大趨勢係比啲球員去到最後一年約
結果得阿仙奴咁 on9

守果時打少2,3個咁，俾vvd 你都死

中堅都有些少人輪換
翼真係完全冇人

mk 狀態好果陣係啱用嘅
不過今年完全冇狀態好過

走場狗

明明係修正番個錯誤
藍斯只可以話衰左俾人攞黎做example

MK咁撚廢都180k 藍斯要同樣條件一d都唔過份

如果踢返 3 後
都係用 kolasinac 同埋 bellerin 做兩邊
以前雲加救亡果排都係咁踢
高質嘅翼 winter 好難買到

呢家隊波唔係入唔到波 問題係守唔到波居多
愛sir 咁中意兩閘壓到極上然後中堅標波
但偏偏全隊d 中堅都係慢 唔買中堅對雙曼車呢d 分分鐘又比人中出

發覺反藍仲on9過反雲
嘈黎都冇咩意思

計數量,中堅係大把既
但係踢落唔掂呢
條防線永遠都唔整齊,冇紀律

mk中場能力高一班啦⋯⋯
呢兩場冇左mk lung唔到波上去

反唔反都冇意思啦⋯⋯
下季都走

細梅愈踢愈令人失望
果陣仲要咁貴35m 買佢返黎

今年有個FA Cup或者歐霸送別就算

鑽石眼堅持要放棄梅屎可能係正確

反雲有咩問題
唔係佢之前 handle contract extension 差
燒山藍三個張約點會搞成咁
本身三個應該加埋起碼賣到 100M +
而家得個 MK

無記錯坦克都係唔襟踢果類既球員
望就望佢唔好傷

我覺得facup 會難過歐霸

中堅有 papa k6 細梅 希臘佬 仲有夢遺可以客串
但最穩個個係傷左既holding

之前想賣佢比 inter

難分真與假

諗返起真係每一個踢起既都係賤價／free 走
以前再耐d 既多哥 拿斯利 雲狗呢渣全部都賺唔返錢返黎

收尾幾年戰績差，個個球員都睇定先

Holding 未必最穩
不過用波好
最啱愛狗 system
夢遺出返黎可以 cover 左閘 + 中堅
Mustafi 今年傷之前都 ok 既
最差係列叔

排出去同其他頭五隊比真係得啖笑

佢 PR 不嬲勁
請左 team 人 manage

本身以為列叔踢左咁多年祖記 老波骨有經驗可以嗌住條防線
點知

大部分中堅用波差,但堅持由龍門開始猜上去
真係玩球員又玩自己

我地後防係得比比鳥同夢遺見得下人
Papa 上場都好差

佢同人嗌交就識

除左1億鋒線
個個位拍出去都得係比下去

Holding 傷之後已經少左咁做
多左好多大腳長波
呢三場特別明顯

Papa 我覺得係輪換料
對啲大舊佬中鋒佢身體對抗強就好岩使
但對啲靈活同快嘅前鋒一定比人撚狗啦

其實練搶第一點同第二點仲實際
有幾何喺後面猜到上去

佢有啲 leadership
本身帶住 mustafi holding 幾好
之後可能試下 mavu papa

熱狗真係cls

Implement 戰術要時間
Big six 除左摩狗獌
全部都會中堅造波
尤其踢三後中間果個基本上係中場黎

papa係最傳統果種中堅，搭一個用波型就fit

最重要係人腳
點都要洗大錢買最少一個用波中堅返黎

Kane > Auba laca
Eriksen > Ozil MK
Son > Iwobi AMN

呢三個質素太屈
之前我地 4-2 唔多唔少係佢地出個新仔中堅太弱

呢啲真係限米煮限飯
我地啲人腳afford 唔到呢種踢法
仲記得季初間諜控住個波騰撚到

Mustafi 用波其實 ok
係防守

第一就打和啦
羊射手觸覺我覺得強過kane
起馬羊就算無態都會碌碌下入到波 kane 之前都沉沉地 呢家開始上返力

Kane hold 波勁太多
打反擊就羊
不過 Kane 一個做到 Auba + Laca 既功能咁濟
係全能前鋒

Kane=Auba+Laca
識拉後踢做配合,比Son,Alli後上
入球率又高
真係全能前鋒

前鋒我覺得同級
後面2個point駁唔到

sor
唔記得換ac

鍠狗幾時先放棄賓周馬買kane

Funson reported

Arseblog: An email has been sent to all departments of the club asking them to make savings wherever possible.

kane係可以一個舞哂條後防同埋數糊型
但門前觸覺一定係羊
今季大家55波

買到son level既翼真係好好多啦
自己去又得左右q又射得
你老尾我地十年都未有呢d翼

山妹

有時禾b 嘅表現會令我覺得佢有機會做到呢個人
但每次開始有希望果陣 就會失望

淨係諗到丹比利
要求唔高,爆得,識傳中就得
射波可以交比羊
兩邊都傳到中佢會有更多機會

佢多數淆底冇信心姐
有d位射得就猶豫
愛狗唔叫佢帶波cut in係岩
落底傳中有效率好多

小花咁睇佢 唔使諗啦

不過佢跑姿真係好柒

Bukayo Saka: “It’s been a tough stage, a long stage, but through hard work & determination I managed to get here. I’m not stopping now. I’m very hungry. I just want to work hard with every chance I get. In training I just want to impress the coach so I can get back on the pitch.”

點解son作為亞洲人可以勁過Walcott 同100分

覺唔覺近年青訓出嚟可以重用嘅 都係邊路球員
Bellerin Iwobi AMN Nelson 之前嘅Gnabry
中堅 中場 就算傷晒都唔敢用青訓頂

禁藥

世三都無續

用到佢大傷之後放走佢

仲有我

張伯倫

張狗撚射得

BTW牙叔都有dd張狗feel

阿叔呢兩場好咗好多，雖然有時唔記得落番閘位 但正選嘅比比鳥又何嚐唔係

熱狗cls
今季對中下游全部全取三分
仲未和過波

狼隊咪輸完
雖然穩定過我地

唔想番工

人地作客淨係輸過一場

拿
Amn 2b nelson
未來四叉戟

愛狗肯棄三中堅陣再講啦

幾場絕殺

琴晚禾b 啲漏尿傳中勁到
但點解佢做咩都好似發唔到力

大家點解對amn咁大期望，一睇就知佢普通料啦

2&b 尋晚真係幾好，上場對利其實都搞到阿諾好狼背，希望成材

雖然次次有希望就柒獲甘

vps跑姿夠柒啦，勁咪得囉

阿叔做到萬能key已經心滿意足

四不像只會收皮
專心打翼啦

無ozil 又贏

佢進攻明顯好過防守好多
真係專心踢翼好過

雲加

一睇就知工兵料啦

翼等nelson番黎

拿比堅勁，點解要放

Smith rowe

走左先打得起

格衰

坦克好撚跑得
渣嫁唔識傷
Leno 麻麻地

2&b琴晚勁到

琴晚ok啦，對痢果場先勁

呢排後備帶nxxxxxx 同saka 都冇rowe既？
傷左？

新年第一日返工，唔想做野了

狗黎

輸波感覺

想做野個日先講啦

去左買m 記魚柳包食了

著餅轉左支那製，不了

剛剛食完珍寶，花生醬好正

加薯餅多成十蚊

Rowe 好似傷左 隻力架達亞應該頂左黑b個位
長居後備

DLLM港女又深潛

19年都係閪架啦

大跌賀新年

無所謂啦,最緊要有息派
收多1年息D股票無成本了

有登鵰未
爺爺出山未

食開屎

當佢後備右閘咁睇就ok

無食過咪咁多嗲啦

咩組合

真係冇食過屎

內房

食屎狗又日日賺

跌到仆街都話日日賺
係你呢D食屎狗先講得出

收息都收返本，唔係日日賺係咩

咁係計賺左一次,之後跌就要計輸了

食屎狗咁都叫輸drop to zero 啦

而家$9,好快$0

羊 真係幾敗家 琴晚又miss 幾個chance
拿卡 唔係9成入既波都唔射
琴晚單刀咪又係唔入...

拿卡一個做前鋒都係食屎 歐霸睇過啦 矮仔既悲劇
羊都叫搵到機會敗家

羊速度身型走位都係一流
佢射術好d場場都入2, 3球

簽左人未?

敗家敗到做緊英超神射

燒場場創造好多機會都比人話垃圾啦
真係要比個美欺牙朗佢地先得

冇用啦
miss 1,2下chance又變地底泥

羊把握好d應該做到4弟

其實把握力有幾差?
俾D數據睇睇OK?

Sead 同AMN 係呢個攻強守弱既戰術下，一遇強隊就變戰犯，一打弱隊就極好表現

Alexis同Ox即將復出

其實防守好D 應該上左榜首

成日輸自爆
都唔知做乜

唔知呢個月會唔會買人執執呢
趁仲有得追前4

唔好發夢啦

一定要入，差在借定買
唔係等於宣佈放棄前四

宣佈左冇錢

起碼買三個

借都借D 返黎洗住先

老闆都借錢收購 仲借得幾多

應該係要佢地打防守就死，打進攻就ok
打利首回合kola 屈到人喊，次回合壓唔上去反而無晒表現

好撚無恥，駛錢方面真係仲仆街過特衰正府

big chance missed 榜首

政府仆街d

因為一進攻就冇鐵筒防守 平時防守都係用人海戰術 夾人搶波

牙叔都係有啲小技術，但係基本功都幾差下
成日控個波控到9丈遠，但又有啲假動作成日fake埋cam佬

高普針對性放波係列治史達拿同AMN中間條Gap，AMN又唔醒水堅定地執行進攻戰術，變左幾次唔夠人守畀費明奴入曬禁區。Sead都有同樣問題，但佢稍為無AMN咁輕出

只能夠話球員經驗不足同埋利物浦針對性戰術運作得太好，優勝劣敗。

如果xhaka 細爆 拖中埸
如果要搵個移前一格，唔知典解愛狗一定係拖移前

跑動多，搵佢上前標波效率高過Xhaka用犯規去整停人

琴日xhaka變做ramsey，入埋小禁區

3後衛不能主攻

搵隻長傳大牛龜 做b2b 真係世界級

我都覺得on撚9
反而Xhaka 打前d有時會眼前一亮

但本來成個中後埸都慢，拖唔係就可以彌補呢樣？人地打反擊時拖跑大半埸返去感覺好吃力
拖去左前直接同人地防中對抗無乜優勢，點解唔細爆移前，活力仲高，又可以比佢發揮下直線

同埋琴晚saka出黎好似波皮都hi唔到，打翼但係成日入左中間

爆炸佬身體素質差到紙板人咁

佢個樣好幼齒 點cow囡a

艾馬利唔預藍斯1月離隊

阿仙奴領隊艾馬利表示，雖然中場艾朗藍斯已決定不再續約離隊，但預訐他將效力球隊至季尾，不會在1月轉會窗離開。

在周二主場大勝富咸4︰1一仗建功的艾朗藍斯，早已表明今季尾約滿後不會續約，隨即惹來巴黎聖日耳門、祖雲達斯、皇家馬德里及拜仁慕尼黑的注意。

不過艾馬利預計他不會在1月離開︰「他此刻正與我們一起努力，對利物浦一仗他表現出色，今仗上陣15分鐘亦射入一球，我只想他專心比賽。」

對於有傳兵工廠有意收購在車路士缺乏上陣機會的加利卡希爾，艾馬利說︰「我們沒有談論過他，要增強球隊實力並不容易，但球會會盡力而為，希望可增添1、2名新兵。」()

大傷完球感會唔同左啦

艾美利唔排除1月增「兵」

【體育】阿仙奴周二英超主場對富咸，輕鬆打開2019年勝利之門大勝4:1，領隊艾美利賽後暗示，不排除1月增兵。

1月轉會市場重開，阿仙奴會否有所動作，艾美利（Unai Emery）有以下回應：「要看市場上的目標是否幫到球隊，新援必須可以在不同位置增強我們的實力，球會正在密切留意市場動態。」

兵工廠需兼顧歐霸盃戰線，賽後得41分，踢多1場的情況下落後第4的車路士僅2分，艾美利補充道：「這場大勝有助球員重拾信心，整場比賽我們不斷向前，爭取更多入球機會，我們該為此感到高興。」

「當球隊領先2:1時，球迷有所質疑是無可厚非，但我們沒有放軟手腳，保持沉著應戰，踢出部署，大勝是我們應得的。」這位兵工廠主帥展露歡顏表示：「己隊火力全開，4個入球來自4名球員，我們要繼續由此建立球會形象。」

圖片來源 : ©AFP

之前打修狗又係咁

'WHY I TURNED DOWN ARSENAL DEAL'

19-year-old Yassin Fortune has explained that he turned down a four-year contract at Arsenal last summer because he wanted to move somewhere he could play regularly.

Now playing for FC Sion in Switzerland, he told Foot Mercato: “Arsenal offered me a four-year extension, but I wanted to enter into professional football.

“Arsenal is a great club, but I needed playing time. I had to play, and I preferred to leave. It was difficult to stay at Arsenal in the sense that there were big names and a new manager.

“I spoke with Per Mertesacker which made me think very hard. He absolutely wanted me to stay. But I felt again that the best solution was to leave. At that moment, I was not yet in contact with Sion, but with other clubs. I was contacted by Sion a couple of weeks after deciding to leave.

“I wanted to come back to France but despite a few contacts Sion convinced me.”

破解UE戰術既方法：兩隻高質快翼長期壓住越位線，中場兩邊斬波係Arsenal兩隻翼衛身後，然後等待Arsenal中堅自爆

羊敗家都要比數據
佢miss炒兩球都多番幾分

但神射手榜平排 真係得佢先走到咁多機會出黎

問題係佢炒親果d都係會全世界屌撚哂鬼
基本上比正常前鋒都入左9成

拿卡都敗左唔少

因為張伯倫,禾仔

係拿比自己要走呀
大傷完就踢奧運，踢得好即刻叫走
雲加想留都留唔到

反骨仔來

所以咪話 kane>auba,laca囉

古天樂擬辦新音樂獎 兼顧主流獨立

點解可以咁有心

之前傳華拉度列果個中堅就似啦
垃圾高層點會一擲千金

我好撚凍

果陣借佢去西布朗跟pulis 條撚樣
仲要好似無乜點出

就算有出都踢得唔好 太鐘意死扭自己去

不如回購基佬啦 真plan b

痴撚線，出錢又出力

係精神既

緣與份 為何變恨
為何是最親都變敵人
情與義痛心 是信者太天真
還是愛總有淚印

天命最高！

收工

未睇過張狗當年啲遠射？

.......

因為d chance真係佢走出黎

獌猁現階段唔會變陣容
應該得返垃圾時間踢

BOSS

決定每日都兩點收工

禁區外蕩網仔咁難射佢又成日入
6碼tap in 明明必食佢又同你飛機
令人又愛又恨

仲有2個半鐘我屌你老母

點解有得2點收工咁正

自己出去做野見客 無人知我做乜鳩

我啲同事好似仲未返黎咁 好似繼續得我一個有返工咁⋯⋯

好自由，我都想

比人屌老母個陣 仲自由啊

我呢邊齊人 係我訓到9點先起身番

份份工都有惡搞嘅地方

無比人睇到/捉到有咩所謂
普狗日日返工打機都係咁啦

睇自己受唔受到 好似我公司班工人 睇少眼都係自己食屎
但做完野係幾自由 遲左起身 咪遲
以前份工6點幾就起身 依家8點 9點都得

西布朗都踢唔掂，所以無傾續約，點知奧運大爆發 留都留唔到了

呢個真係有負雲加

宜家就無翼,果時大把,
佢留係度根本無位出,一係就搵張伯倫,禾仔開刀啦

拜仁比錢雲達買
德國佬一聽到拜仁就濕撚哂

以前落底出波成日冇人到
而家一落底我就會睇住美羊
真係好勁

吊牙禾生產力，咪尾

搞笑

呢個月開始忙了

啱啱訓醒

點解papa會上榜

愛蛇

d傳中都好左既
以前多數都係高波斬入去頂，而家9成地波撞射

西波！

講到尾姐係ozil廢, 以前10號位柏金, 施丹果d射術好好多, riquelme 果陣有身位有射術都要畀人屌, ozil淨係得傳波, 咁多年黎身位, 射門, 盤球都仲係咁廢

Chelsea have signed Christian Pulisic from Borussia Dortmund. £57.6m deal. Loaned back to Dortmund for the rest of the season.

我轟

買完5千幾萬人之後借返多狗
rich到

我轟

呢個多仔都冇左正選都 58M
搶佢正選 + 再後生啲 + 英人既 sancho 而家值幾多

1億左右

求其塞
阿狗真係冇邊個半季keep住差
連2&b都有好波嘅時候

Nelson 德甲都正選 5 場 + 後備 8 場 6g0a
暫時定位仲係 super sub

阿狗1E HKD都冇

但你有

望一望阿里亞迪里ig 全部都係牙犬

Nelson 續到 2023
今年佢德甲仲入多 gnabry 2 球

迷普：1E陰司紙就有

多狗：Thanks

子普=無恥之霸

德甲 10 正選 6g7a

屌，車仔都買人啦

轟預左世三走 唔想下季先比人抬價 所以咪買定先

Arsenal table £14m offer for Keylor Navas

Real Madrid goalkeeper Keylor Navas could be on the verge of a move to Arsenal, according to Diario Sport.

Pulisic 張約本身去到 2020
軌仲要 loan back 半季
多仔又賣個一年約後備都賣到 64M
Cls

人地有錢 你吹牙

呢件應該穩過LENO

蘭奴其實係高波爭啲
拿華斯好似都係咁上下

幾時有人出60m買我廠一年約後備

其實佢有時都派膠 不過反應世界級

雪到硬啦

好似keita咁 如果Pulisic下半季跌大watt就蝕到入肉

搞點其他位先啦 好多錢咩

阿狗啲人一係老一係廢

愛蛇話唔討論雞hill 希望入到1/2個
係咪即係D.蘇亞雷斯 / 班尼加 + 平價翼 再借件中堅

D silva果種轉型咪即係似santi carzola咁囉
Ozil你可能做到架啦
佢兩個矮 下盤穩而靈活
唔好ff ozil會轉到型 無咩可能

Keita 咁撚勁都冇正選

大賽球員
頂走Cech

又唔係你啲錢
牙犬如果一月買翼我拎一球野去佐敦地鐵站派

Ozil無可能做到silva同carzola咁

幣少

借兩個機會高啲
如果信 bbc david 既話 summer 會有多啲 funds

冇可能

留名

斃少

一月最多買到美職仔
Pepe 都難
其實山狗走之前 ornstein 話阿狗 #1 replacement 係 malcom
不過 bourdeoux winter 買唔到 replacement 唔肯放住

屌拿拿聲買後防啦，咪撚搞龍住先啦

閘呢？冇兩隻勁閘好難踢愛狗果套

我估要 summer
賣 chambers / mustafi 入個 40-50M 級即
(雖然 mustafi 都 40M )

市面上係咪冇勁閘可以買？

Bellerin 一線閘

走位係一線，傳波防守都2線

有1E唔洗做啦

夠用
23 歲
合約到 2023 唔會走住

要續到2026啦
唔係到時又free走

”We have decided to accept an extremely lucrative bid by Chelsea, given the low contract maturity.“

Full story: bbc.in/2QettV2

夢遺份約續唔續？

老了
我fm都賣左佢去西甲

車仔 64M 買翼都唔買正前
世三應該真係走

左閘雲加以前 bid 過宜家 celtic 個 tierney

唔好班尼加啦屌，又老又巢皮

沙利拿玻里都係三隻翼打前 應該下半季都係夏殺正前算

ut神器

夏薩特踢假九都幾勁

D.蘇 正好多
都算靚仔 睇球王片 中間同邊路都踢到
一雞兩味 係買就快

人地64m大大力轟落隻後備幻幻
夠我地買3條友

好過買堆老野啦屌

d so唔會黎啦

阿狗呢幾輪失分最明顯係d體力輸到仆街

佢好廢喎

而家淨係迫搶
拎到個波都唔識用

唔廢都唔會黎啦

依家使大錢我寧願轟落後防到

大家覺得會唔會最後係入：
拿華斯 $14M + 1件平中堅

咁最似樣暫時

唔多信會哂錢買龍門加根本唔急住買龍

應該會放馬天尼斯. 同施治
所以都有機

用馬撚+錢換pepe

14m 又買件龍門 不如是鳩但買件14m中場啦⋯⋯
龍門有Leno CG 完季先慢慢搵啦

完季拿華斯仲等唔等你先
人地就係急需上陣證明自己 仲叫人坐多半季？

當然而家肯唔肯來都係唔知

人工肯定高到仆街 又唔係後生 龍門就淨係出得一個 用住leno 先好過

都係
但唔知阿狗班高層會點搞. 悉目以待

好想要祖記魯加尼中堅

Navas: 85k
Cech: 100k

一定貴撚到on9

乜都唔洗諗住
All in中堅啦

拎藍斯去換啦
1換1

Free返cech比我轟

藍斯九成free走啦

為阿狗最後貢獻 FF

季中買龍的話，對鑽石眼轉會plan都幾失望
Leno又唔係話差到不可接受
真係要救火位嘅中堅同翼，暫時最似都係租件廢老就算

借Navas ，下季買斷
借雞曉
借Robben

Allin中堅/翼
咪撚攪咁多野啦屌

有冇咁撚friend呀
本身以為mk係佢fd子

上面有人話我出波廢
我有唔少key pass

買翼買中堅呀屌你陷家

實際上
買翼係最優先
與其拎千幾二千萬買件垃圾中堅
不如儲多啲all in一件
借卡閪不如用馬伕做第四中堅
有翼就唔同哂啦

其實係
打3412 既主因都係無右翼
MK場場得15分鐘上電

季尾藍斯高斯尼贊仔走晒
無晒老臣子

清晒

拿華斯黎埋嘅淨係一隊儲夠一台麻雀腳啦 應該吹水料居多嘅
翼鋒如果借到 D 蘇黎都收貨了

如果mk 仲係呢啲表現夏天清埋佢好過

D so ，翼鋒？

無睇過佢踢 但講到好似翼咁

Dso係黃潛係踢翼

我地要一隻有活力 有突破能力ge翼

《傑出討論阿仙奴》AMN 的最佳位置？

左右閘，中場中，右翼衛，右翼通通踢過，可以說是阿仙奴新一代通天老倌。

有不錯的腳下功夫、盤扭技術及速度，但傳射能力和攻防上落時間有待提升。

球迷覺得他最佳位置是？

PSG has 30 million euros to spend in the winter market. According to the newspaper ‘Le Parisien’ the French team is looking for a midfielder to reform the team.

又唔買藍

Dllm 買左中堅先買翼啦

買幻幻定卡希爾

即食cahill

高斯尼 梅斯達菲 馬夫 賀定 papa 5個正規中堅
夢遺 列叔 埃及可以客串
沙卡 個濕鳩教練都覺得適合
Total 9個人可以打
唔明點解成日話要買中堅
要諗既係點解可以傷咁多人 繼續chur爆d球員啦艾狗屌你老母

要救火cahill係可行選擇 半年後就898 唔洗煩
肯黎救火一定無好野架啦
但唔好覺得中堅位唔夠人唔夠質素先
點睇都唔缺

後備

羅辛奴

一個十蚊麥樂雞就睇到香港人幾痴線
多人買自然要等得耐
成班人係咁屌人出得慢

ching好似夏天個陣已經係咁話想要羅辛奴

香港人 = 垃圾

識買一定買zaha

人地係條隊楝左個牌要等最少30分鐘
成班盲撚係咁屌

買丹比利啦

即刻食屎

就算唔搞呢d濕鳩野本身m記都慢左好撚多

過黎同燒一齊打機打通頂

我去開個d都十分鐘內拎到餐

借返黎用半季姐
俾人爆冇所謂，唔好自爆就得

係咪智撚障 要咁多龍做乜春
買翼買中堅啦 傻閪

Juventus sporting director Fabio Paratici to Sky Sport Italia on Aaron Ramsey.

”He’s a great player, we really like him and he plays for a great team. His contract is expiring and we’re always alerted to situations that the market offers, so we’ve also been alerted to Ramsey.“

佢就係爆到仆街先無得踢

舊年開季打搬泥仲記得開波無耐就自爆，嚟到阿狗應該仲嚴重

你估唔洗炸咩真係
其實老共不如搞真普選啦
投老共一人比100 蚊, 我諗投票率90%

尹光重返倫敦城無人提

做其他豪門球迷真好

利狗都捱左好多年啦

Welcome Navas

躝囉

老老柒柒 navas嚟都未必掂 咁矮打英超會唔會爆炸

Ole Gunnar Solskjaer expects Alexis Sanchez to thrive in new @ManUtd system

More ➡️ preml.ge/TuoWcO

壇抖吧死阿狗
全能到仆街 神魔合一

淨係高波都輸死

高朗基墮機死未?

車利聯城人才鼎盛都增兵，廠幾時先可以做得有計劃少少，成日頭痛醫頭腳痛先醫腳😂😂😂

navas都32歲啦喎
同當年間諜黎既年紀差唔多
同埋都有leno同間諜 點解又會優先搵龍門先嫁
唔買翼都買隻中堅啦

Arsene Wenger on a return to management: “I believe I will start again on 1st January. I don’t know where yet. I feel rested and am ready to work again.”

有消息未

靜啦

下次訪問就會話再等5月份

冇D尊重

至少應該買兩個進攻球員頂藍斯奧燒，唔好等走先買，咁做聽執笠

Banega

Respect respect respect!

Waiting for Love Sir out

想問下有無咩twitter係轉會消息準既
想follow下

人腳既錯

MF最準

@bbcdavid
佢講得=90%官方

條友迷愛嘅
首輪已經吹愛狗戰術剋死高普
俾人炒有錯都唔關愛狗事

可能講緊下年1月1啊

轉會窗幾號開？

入棺材個日

好 謝謝

我廠唯有買辛祖啦

傑志個個?

都得

得班迷雲覺得佢仲有料姐
其實全世界都知佢咩斤兩啦

都走鳩左就算數啦

冇踢傑志半季了

無睇香港波

不過牙祖專心喺前面射波執雞真心勁 雖然成日妹下妹下

OG 又識

我唔識就比人炒了

佢冇踢傑志之後冇咁妹，好返好多

痢狗抖咁耐係咪有病

唔講喇驚自爆

唔講咁多啦

合約戰士牙祖 喺印尼唔落力跑我驚佢出球場比球迷打死

驚自爆，唔講了

香港球迷好理性，最多屌你老母，外國郁d就死亡恐嚇

每個月望住戶口得5位數字 真係好傷心

same

禾都無5個數字

收皮啦屌你老味

你都做老板啦
驚閪咩

He撚狗咋

無錢點做老板

買malcom啦 ，去巴塞咁耐上得一場

快撚d死啦老婆狗

要買一早係法甲果陣買左啦

其實不如借返嚟用吓啦 橫掂佢都冇得踢

祝福牙祖

之前法甲個隊未有代替品

Ndombele value set at €70m amid Man City links
鏝有錢到

呢件正野
買到既話鏝條中場就upgrade
利申 睇精華

翼方面, 其實回購番甘寶仔/拿比仔都好
兩個都可翼可鋒, 雲加完全唔重視側擊, 係佢手上唔少翼流失

祖甘寶依家意假16場3助攻，廢到仆街

甘寶仲有得操, 佢靈活度夠, 岩洗

發現ching你d諗法都幾喪

慢到仆街係英超過唔到人

根本唔岩用

又形象流好辛苦呀

形象流睇波既咪入post啦

我都記得甘寶慢過龜 又易傷

其實呀記青訓/幼幼全部波底都好好
但好多唔岩打英超

mhz話勁就勁
話廢既就廢
唔好駁佢啦
我燒又唔防守又懶
啲數據行路行出黎
甘寶又快又靈活 係人地唔識用佢先咁差
本身係好勁

原來係剷蛇老友

已經唔講大傷完西甲都踢唔到要去意甲
仲話想踢愛蛇波？跑都跑到傻

原因咁多人覺得甘寶仔慢過龜, 冇野講
形象流, 形容番自己岩哂

【Breaking！】每日體育報：皇馬門將Keylor Navas已經和隊友一一告別。阿仙奴主帥艾美利對簽下Navas很感興趣，阿仙奴願意提供1600萬歐元的報價，如果阿仙奴決定付諸行動，皇馬將接受這一報價。羅馬也對Navas感興趣

你j得落?
球皇片都咁廢

我都想睇甘寶英超爆速突破球王片

可唔可以些牙

老實講如果買完leno半季就買navas 咁個轉會操作都幾失敗

但唔講其他位更需要買人
單論呢單deal 應該係good deal

（意大利媒體Calciomercato.it ，可靠性未知。）阿仙奴對28歲拖連奴中後衛尼古拉斯-尼古路（Nicolas N'Koulou）感興趣，該球員也是喀麥隆隊的隊長。

on9 有錢買龍門 唔買中堅 閘 翼 中場

黑腸

1600萬買拿華斯實有賺，問題係其他位明顯需求大好多，爛佬真係唔掂嘅仲要間諜都頂到，同埋係買都至少比多半季機會爛佬啦，至少有時佢表現都幾好

16m應該買到即戰經驗中堅

買龍有d浪費

咁撚矮 腳法又唔係好

28

三屆歐聯冠軍主力
除左可能雪到硬 能力係無問題
而且16m季中搵到咩好貨色？ 我就諗唔到
當然 的確全隊大部分位置都比龍門急需補強
但簽top class機會可遇不可求 兩難

夠玩3-4年

上年鍠攞歐冠都係靠佢

得米8

係 我都鐘意佢
但打英超呀頂都比人頂撚死

巴我嘅記憶係到，真係唔多敢j

16m補少少(多既話4m?)應該買到克羅地亞vida呢類經驗中堅

用黎買navas好難評估係咪用得其所

歐聯冠軍級門將都丁唔落

第一佢好似唔識鷹文
第二佢矮
第三佢黎左就要放棄Leno去博佢唔知keep到幾耐

From Italy: Ospina could leave Arsenal on permanent basis in the next few hours provided that the English club lower the previously agreed €3.5m purchase clause in his contract.

高路托尼都係咁上下

只係高巴我兩cm，嚟英超真係唔多睇好

真係唔信會買navas 根本無需要 借阿狗過橋姐

中堅幾高先正常 米85？

米9

牙犬而家得馬伕有米九

如果跳得高,矮少少都可以既

唔係話丁唔落
但當真係買佢 咁佢一定黎做正選架啦
咁即係買leno 筆錢射左落海

需求問題，leno 同cech 又唔係廢到用唔到
翼同中堅緊張咁多

30M買LENO
再15M 買navas 係咩玩法?
同用CECH有咩分別?
愛蛇係咪對爺爺留落黎既人有好大偏見????

啲條友奇在係其他隊平平無奇,
但係阿記真係踢得好,係有腦踢波個隻好

睇見人地轟差唔多 60m 買隻後備翼
賣走隻青訓力架都收返成 18m
我地買人又無錢買 賣人永遠淨係幾m 幾m 咁賣 屌

要啲時間既，成個管理層都係轉左冇耐
以前傾續約真係好on9

轟果啲所謂青訓
= 買 100 個潛力細路全部外借
搏幾個成材

Chelsea wanted Pulisic to be part of the Sarri revolution in summer 2018. BVB refused but negotiations continued, framework for deal was reached by the autumn. Dortmund did not want it announced before the winter break. A bit more background here:

你個名

Christian Pulisic finally arrives in English football. He actually had a trial at Arsenal when he was 14 but that was before he had a Croatian passport (and before Croatia was in the EU) so Arsenal couldn‘t legally sign him.

呢個葡超都踢唔掂
水準太低

組織型球員，要隊友有番咁上下級數先勁

吹大左
就算講組織 iwobi 一定勁過佢

佢係阿記踢到半個山齊士加半個奧燒,
咁當然,如果當日繼續留係阿記會唔會表現回落就唔知,
但佢係阿記既表現係對得人拜得神

半個山齊士加半個奧燒

連甘寶都有人迷
有冇手足迷Vela

Vela 西甲表現吊打金寶啦

講緊今季山齊士 + 射波既 ozil

笠射之鬼

以為講緊義禾比

講緊甘寶係其他隊表現平平無奇,但最後係阿仙奴既表現確實係好,
可能你地當日無睇波啦

咪得果一兩下配合 / 直線
Guendouzi 都間唔中有啦
吹到半個ozil + sanchez

放走基拿比先係走寶

半個ozil + 山狗真係誇得滯

無啦藍c去祖記啦

你要竄改歷史我無辦法,
你自己搵番舊登睇吓當日既人點講甘寶當時既表現

我地係咪輸到癲左

好似話開120K 周薪

印象派表示好似係打國家隊杯賽有料到 d人先打j叫爺爺出
但係我廠係無咩特別表現

膠層

一黎啦，二黎你左右兩邊個期仲有禾仔張伯倫，後生既有基拿比

papa叫佢同鄉黎la diu

去到祖都係坐多架啦

出左幾場聯賽
果陣為左反禾反張吹到金寶比雲加迫害
事實效率差幾倍
果陣阿 po 狂 J 得我同米8 反

180k 人工
同 emre can 爭位點會輸

我早期j去到後期反了
最好丁又咪歐聯反吸果場一下footwork set比住烏果球

Bentancur先係真契仔喎
賓坦古馬杜迪比真歷正選

冇睇意假
不過 180k 對蛆應該算高人工
唔信會簽返去坐

can本身都係輪換
同祖中場真係爭崩頭

vela griezmann幫皇蘇爭至前四踢歐聯

ching識波